毒男闖鄰居屋挾持兩嫲孫 2歲童遭捏頸老婦腦出血

葵涌邨秋葵樓昨午發生傷人案！一名男子疑吸毒後闖入鄰居單位，將男戶主及其父親推出門外，挾持其2歲兒子及67歲祖母。警方及消防接報破門而入，將疑犯拘捕。消息指，疑犯挾持兩嫲孫期間，對兩人施暴，其中老婦被打至有腦出血，情況一度危險，其後轉為穩定，至於男童則被捏頸至紅腫，情況嚴重，兩人目前仍然留醫。

事發在昨日下午1時，33歲姓周男疑吸食冰毒後，向42歲姓梁男鄰居索取香煙，梁男打開單位大門後，周男突然衝入單位，將梁及其78歲父親推出單位外，並將大門反鎖。當時梁男的2歲兒子及67歲母親仍留在單位內，梁男擔心兩人安危於是報警。

據悉，疑犯衝入單位後狂性大發，不但對老婦進行暴打，更猛力捏男童頸部。警方及消防接報到場游說不果，遂破門而入，施放胡椒噴劑將疑犯制服。周事後陷入昏迷，送院搶救。至於兩嫲孫亦昏迷送往瑪嘉烈醫院。其中老婦情況一度危險，其後轉為穩定，男童情況仍然嚴重。

警方事後到周住所調查，檢獲一個冰壺，懷疑有人吸食冰毒後，失常闖入涉事單位。案件列作傷人、襲擊致造成實際身體傷害及藏有工具可作吸食毒品用途，交由葵青警區重案組跟進。

消息指，梁與周居住不同樓層，兩人從小相識，周早年與父母同住，周母數年前出現情緒病，其後墮樓自殺身亡。據了解，周有不良嗜好，不時出入監獄。

2個垃圾男人

拉去打靶啦

呢度班道友呢
大大聲支持吸毒合法化班人呢?
縮晒去邊度呀?

唔一定只喺公屋有道友！

阿sir今次應該等戶主私了算
哩啲道友橫屍街頭都無人可憐